黑神話：悟空

Gameplay 畫面，中國神話風+動作，好似唔錯，繼古劍奇譚三後又一部算跟得上國際水平的遊戲作品。

國產野 睇gameplay好似唔錯

諗起之前國產動畫西遊遊戲
未出用Gameplay吹到3A大作
完成品變左6歲兒童遊戲

果隻齊天大聖俾人屌到仆街

是其是，非其非

做得幾好

做咩咁多人dislike，難得有隻係少有的中國神話背景3A ARPG，而且唔係CG宣傳係實際Gameplay，keep住呢個質素起碼唔會係爛作。

又係呢啲倒模game

古劍三除左地圖大D畫質靚D根本唔入流
打擊感差,網遊美術,D怪不斷重覆
唔係gameplay時間長根本唔值100蚊

因為係支那野, 原罪黎

話唔入流未免太harsh，同Witcher個啲當然無得對比，個人覺得起碼已經好過唔少不思進取的日式RPG系列，古劍系列三部曲真係見到佢每一作都有新嘗試同進步。

我覺得我唔係太harsh
佢根本未準備好即時戰鬥
3既美術簡直係三集入面最柒
玩法又普通即時戰鬥
引以自豪既星蘊系統唔覺有幾正
佢今集咁多人buy只係仙劍軒轅劍冇即時戰鬥
咁差我寧願玩太吾繪卷同部落與彎刀
起碼有D遊戲性
仲有三根本又係政治正確game
最尾又係度J華夏文化幾柒偉大

咁多打手都推唔起
我幫你推一下

太吾我個人就覺得麻麻啦，叫做有好多武功修煉玩下，但個火柴人戰鬥系統唔吸引，NPC對話預設句子一式一樣有等如無，角色養成無成就感，不及河洛舊作俠客風雲，甚至退步的俠隱閣都感覺好玩過太吾。而且未來主流都係行3D即時戰鬥，開發緊的軒轅劍7都係呢個方向，遊戲性再好都要有靚畫面先吸引到人。

睇gameplay好吸引
但真心宜家大陸已經整到呢d level 既game

我估請左鬼佬或者日本仔幫手

睇落吸引，但唔會買

聽講呢隊制作組原本係騰信
但覺得騰信太局限佢地創意
所以離開左 自己組成工作室
佢地騰信個隻game叫鬥戰神
未玩過 唔知咩黎

屌，支那驚

以為呢隻...

樓主條片幾好喎
佢嘅音樂最尾幾秒用咗 舊西遊記電視劇 六小齡童嗰套
應該官方認可嘅大作？

佢仲好意思問

太吾戰鬥系統都叫有創新
好過古劍三個D即時戰鬥做又做唔好
佢仲ea緊有好多野根本都未設計好
句子重覆好正常
就算佢依家請左人仲係執緊佢啲code
你話佢冇成就感因為佢冇左傳統遊戲既lv
你冇得直接知道角色成長
但係武功係咁架啦
唔通獨孤求敗(lv100)咩?
冇錯3D係主流
但係turn-based既game設計更加需要創新同遊戲性囉
因為電子遊戲係由board game轉變而成
turn-based所有人都玩太多
唔特別唔好玩就既刻係垃圾中既垃圾
即時戰鬥仲有太把人肯試
就好似古劍三同古劍一差距一樣
我覺得古劍一係好過古劍三
仲有我唔覺得要有畫質先吸引到人囉
就好似你唔會話所有電影都要有特效先吸引到人
故仔再好都冇用
我覺得電子遊戲最緊要都係玩法同故仔要融合
而唔係講緊佢層皮有幾華美

Gameplay幾正
不過可惜在大陸整
整得再好都唔會買

大陸野自己收返埋打飛機屌你老母

就係整唔到
因為大陸遊戲產業體系唔成熟
整on9 online game賺錢既就多
3A大作就基本上冇，因為要整3A大作太蝦人，要好多好多人幫手先得，大陸產業冇咁多呢類人才

呢隻黑神話應該係堆左班有料之人，但人數所限整唔到隻完整3A
所以只可以整左D基本系統加少少scene出黎吸引人
邀請有志之士一齊加入搞，或者更加實際既係有錢既話
自己控制返美金，編劇個D個D，將3D Modeling啊，Motion capture啊
Optimization啊個D搵鬼佬團隊黎幫手會好好多

我自己都幾希望佢做得好
西遊呢個主題要整3A既話大把空間可以發揮

其實整體上睇落係幾靚，留意只係話幾靚，唔係指隻game正

一睇就知走黑魂路線，近幾年好多呢類game出現，真係無乜邊幾隻抄得好，主角能力方面亦好明顯借鑒左jedi fallen order

其實成條game片令我諗起FB堆手機game假廣告，同埋anthem E3果陣條片，開頭睇落勁吸引，之後聽講踢爆原來只係純粹用引擎整出黎既一條片

加上大陸又限制多多，隨時出滴血都唔比。個創作空間比人扼殺左既話，幾有創意幾有心都好難做得出好野

大陸game可以有幾黑ar...睇過

畫面係幾靚，但唔會幫襯

依家整game畫面靚係比以前易好多
我覺得最難係美術 動作 劇情

條片好似係真gameplay
創意就唔多覺 又係拎返西遊記
成個畫風就係黑魂系列

唔好比我估中又係拎六耳獼猴D故仔就話係黑暗版西遊

其實用得虛幻4，到時出到黎咩料應該都心裡有數

唔想承認但單計動作打鬥流暢程度係soul like game入面算幾too(前題係真game play非cg）不過係連登講係晒氣，成班連衛兵逢中即反，又唔睇下自己屋企幾多嘢made in 支那。隻game外判出去做就一定架啦，不過都無可否認大陸係進步緊，咁唔理性地反中遲早有一日變井底蛙

都唔一定嘅。有冇試過最近隻mortal shell都係unreal。但啲戰鬥都幾流暢。

軒轅劍柒都係用unreal4整，但真係同個名一樣整到好7

就係出果日睇左少量gameplay先唔想買

打擊感就咁睇都覺得好差，引導同提示近乎無，我剩係睇左頭段已經有種唔知隻game做乜既感覺，同埋個引擎素材味幾重下

再多就唔敢講，始終無真正玩過，我只係想講唔吸引我去買

引導提示堅垃圾。不過打擊感可能幾主觀，我自己來講比較其他soul like game打擊感算ok。（唔提dark soul 0打擊感，不過我知dark soul 唔係玩依啲嘅）最後我覺得隻game其實不過不失，唔買純對唔算走寶，但買個體驗都唔差對得住個價錢。

講真嗰句...如果出到黎真係同條片一樣水準
我可能真係會買預咗收負評

支那GAME 不了

Same。打機緊要啲，小小錢咪比佢賺下囉，反正睇死佢間公司都冇咩幾個大陸人有份整

boss fight有啲似dark souls. 不過打兵仔俾20幾隻圍 然後變身AOE打到兵仔生蝦咁跳又好無雙

其實個水準而家黎計真係普通，feel到係想show d靚畫面同咩史詩場景華麗動作咁比人睇下

但反而忽略左d基本咁，剩係跑同跳果下已經好唔自然，跑步好似無掂地純粹飄過咁，跳過條橋落地果下係垂直落

大陸game進步就實有既，不過想一步登天邊有咁易，買我就未必啦，不過會想睇下大陸game可以進步成點

勁正
睇Gameplay係有去到DS/隻狼級

呢樣根本致命傷黎，呢類souls like遊戲，一唔小心設計不足, 為左提升難度就會變左怪海game

其他唔講，直接講DS2都知咩事

呢四個係咪天庭d兵？
btw 打十萬天兵個幕好震撼

上面某啲回覆有呢種feel

雖然係支那驚
但係條team係比企鵝逼走既制作組嚟
我諗都有heart ge

不過

隻火狼啲動作咁撚似隻狼修羅結局劍聖嘅
隻大狼咪係bio3個追蹤者

睇定啲先啦
第一次整
通常佢試玩以外果啲可能啲支線差
故事又差

每年都嚟料，中國整嘅所謂3A大作，一係交貨交舊屎出嚟，一係成個制作組失蹤深潛，最後成班on9仔就因為咩「國產之光」含淚食屎。

見佢條team好似仲請緊人
好似講到有排都未整完咁
不過講真齋睇條片已經算係咁

就咁睇gameplay入面d景已經超越對馬戰鬼
如果隻game拖返3~4年先出既話
可能已經無乜特別

對個背景無興趣

大陸game
姐係左抄右抄再加返個大中華膠既故仔

癡線吹大d啦
d景美術，粒子效果，物理差9條街啦
只係佢係推高左engine既畫質特效for next gen姐

好多支那驚打手

頭幾個post個個用icon
我就諗起我係中國人呀個高登post

收皮啦屌你老母

睇完都唔會想玩囉真心

九成九好似近排mortal shell咁係爛作

淨係睇11分打後既CG
感覺上獨特性好過對馬好多
對馬d景初時覺得好正
玩落黎黎去去都係一望無際既花海之類
再加d日逛照射朦朧既感覺
d村黎黎去去都係咁 不斷重複

隻驚睇黎幾好 雖然對孫悟空完全無感覺
最驚就係遊戲性調到九唔搭八

witcher個戰鬥出名廢，就算唔用witcher講
你nier, tales, mana系列戰鬥都好過古劍3
初頭玩係睇落唔錯，但最後棄左
戰鬥系統+埋果d一式一樣既怪
玩落戰鬥仲無聊過無雙
個遊戲性就係係咁行迷
d迷宮又無咩特別，只係又長又臭
d城又空，又無野好做，係呢做有得玩下牌咁

唔駛賣廣告，出到嚟有咁嘅水準再討論

GOT宣傳片同實機比都跌左好多水平
至於獨特性..講到尾只係錢既問題

似外判左俾人整

官網仲請緊人

構思可以

觀望態度

擰demo同完成嘅實game比較

支那驚梗係由一直關心既達哥直播最適合

同感

淨係呢個已經差好遠，一個普通既島整到咁
唔同植被，樹種，顏色，
所有既粒子，植物都隨風飄揚，
普通既樹林，日極鄉村景可以整到咁
至少我睇呢隻既美術仲差好遠，包括場景
未突顯到中式山河既壯麗，
而且西遊記既題材應該更加多空間去整好d美術

呢個真係可惜，其實隻game可以好好玩
我預訂，第一日已經開始玩，到依家淨係玩到一半
無乜吸引力令我狂煲
d支線村民當你阿四，每次都係屠殺蒙古人 -> 救條村 ->完
就連主線都係差唔多 重複感太強烈

其實畫面好多都係engine俾既野
真係美術先見真章
同埋我見佢玩埋筋斗雲
心諗千祈唔好玩open world
咁既budget驚只會慘死
整隻dark souls之類規模咪算

支那出品已經唔需要關注

支那人可以做到 d 乜野好事出嚟 ?

不外乎偷呃拐騙

希望早日可以見證到八國圍共

鎖國 大饑荒 內戰

支那人無一個係磨菇

如果係變電影感覺會唔會唔同d

班韭菜係咪靜係識西遊記同武俠

（呢個應該係四大天王，仲有一個係右邊）

我覺得佢好有心機做，有好多唔同既佛像
建模上有好多獨特既角色，景都好正
題材都好新鮮、發揮空間極大
d反派角色：混世魔王、寅將軍、熊山軍、特處士、黑風怪、白衣秀士、凌虛子、黃風怪、鎮元大仙、白骨精、黃袍怪、金角大王、銀角大王..
仲有d
四大天王、二十八宿、南斗六星、北斗七星、四海龍王
東方青龍：角木蛟、亢金龍、氐土貉、房日兔、心月狐、尾火虎、箕水豹
北方玄武：斗木獬、牛金牛、女土蝠、虛日鼠、危月燕、室火豬、壁水貐
西方白虎：奎木狼、婁金狗、胃土雉、昴日雞、畢月烏、觜火猴、參水猿
南方朱雀：井木犴、鬼金羊、柳土獐、星日馬、張月鹿、翼火蛇、軫水蚓
嘩大把嘢你玩！仲有係用DS風格呈現既角色，諗到都令人興奮
但問題係，你有無錢 ？
依家擺曬最風光既一面出黎
可能入到game又係不斷咁重複再重複
又或者難產byebye

算係一大進步， 國產黎講做得唔錯
但游戲風格走歐美風， 失去左中式(西游記)的感覺。 (自己保守及主觀)

利申: 反應慢，唔太鐘意動作游戲， 一定唔會買呢隻游戲

IGN trailer出左15個鐘已經1.3m views
大把鬼佬有興趣
連衛兵出征話俾世界聽呢個係邪惡中共既game未 ？

題材係好多空間, 但我無任何信心
我覺得最後整出黎同古劍3咁上下

隻原神都大把傻西鬼佬話想玩啦屌

見妖言惑眾隻死五毛出嚟留言就知更加唔洗理

買唔買都係睇佢出唔出到姐
出到咪再睇下review先
個題材好正
之前睇ps5 game showcase 都無一隻令我咁Mind blown

中國人視香港人為敵人
香港人亦要視中國人為敵人
人地想屠殺我地民族
你走去享受人地創作嘅遊戲

Admin死都唔肯block五毛，Admin都係五毛
連登根本係五毛forum

what??ps5 game showcase都無一隻咁mind blown?
屌都癡撚線, 真係五毛黎, 真係食屎大
唔想quote佢

感覺係隻狼溝GoW

你去高登睇下呢隻game既討論post會覺得仲似

中國古代神話用黎整game大把題材，係佢自己唔爭氣

西遊、封神榜、山海經、女媧伏羲

不過唔知大陸仲有冇人睇

就咁睇係幾吸引既
做得幾好
但支那製加支那文加殘體字我真係搞唔掂

如果佢淨係戰鬥系統似黑魂，咁都幾肯定唔會好掂，黑魂成功係集合好多優點，除左戰鬥系統，故事背景，講故事既方式，地圖設計等等

西遊呢啲故事大部分人耳熟能詳，唔魔改下唔會太吸引，仲有其他。

當然一條咁片好難睇到咁多

Btw anthem

Ds3個打擊感同物理反饋好強，俾人感覺好真實；一轉玩仁王我就頂唔順好飄，好似以前玩啲online game咁

搵到張衛健周星馳配音先玩

youtube片d回覆勁多大陸哩打哂飛機

個炒車味好濃

靈虛子嘅模組同mhw隻迅龍好似

YouTube 用中文search 無乜人講，用英文search 多到痴線啲鬼佬極興奮

揾到咪又係講胡言

游你老母呀大陸仔

最緊要係成個故事維穩味極濃

Sekiro - Wukung

不過呢類主角好似啞既

隻game似係走戰神路線

唔好覺得會整到出黎啦
外國都大把TRAILER呃人啦
仲要支那

我都覺得

就咁睇戰鬥真係無咩特別, 二流souls-like驚級數都無:Nioh, the surge

題材新鮮都講得出
好心啦，大陸仲出得少西遊咩？
佢地冇做創作嘅土壤，個審查依家係收得愈嚟愈緊

一日有共產黨係度班大陸仔都搞唔出咩花臣
琴日睇到新聞依家啲大陸game連自由兩隻字都唔俾出

點都似戰神多啲啦

四大天王都唔識

隻驚支那到咁，都仲喺度標籤人哋做連衛兵嚟護航，你目的係咩呢

土地公個布料系統物理算唔錯啦

最憎孫悟空，應該努力反底打柒佛祖，點會戴個圈就加入體制，點對得住啲妖魔手足

如果係ps5 game showcase度出現，之後寫住宮崎監督，你自問真係唔會？

有廣東話配音就算係共產黨整隻game出嚟都玩

我屌撚柒佢tim啊, 宮崎如果戰鬥搞到咁柒樣
一有d中國驚d五毛就走撚晒出黎

支那game你玩埋我嗰份
唔洗同我講其他人點點點，你對得住自己就去玩

中國嘢就唔會買
同埋唔好POST出嚟幫人地宣傳啦

素材味就梗嫁啦
唔係咩大公司

睇gameplay好似God of war + souls咁
但係係indie studio整, 應該無God of war, Sekiro, Dark soul之類咁高度polish

你見佢個game UI都未有，似係全部都係pre-code既scene
即管睇下最終成品係點囉

反中同了解人地, 兩樣嘢根本都冇衝突
何來唔理性反中就會變井底蛙

唔會買就一定架啦, 亦唔想響連登幫隻game做免費宣傳

用不推文回覆

咁似啲藍絲言論嘅又係叫睇有幾多made in china 唔好用iPhone嗰啲

即係要包容埋五毛理性咁睇佢哋？ on99，咁不如去香討去百度啦屌

依啲人嘅論點永遠係一樣, 槪括嚟講就係非黑即白
「你都做唔到聖人架啦, 唔好扮高尚啦, 唔好扮好人做好事啦」
俾個藉口自己行惡, 俾個藉口自己自私

支那遊戲業起左十年都起唔到幾步
出到隻倒模但上到國際層面既已經係個好好既開始

咩叫遊戲性調到九唔搭八

啱呀 一開波笠頂連衛兵帽比人 之後扮撚晒理性 可佢用大陸知咩料

Btw佢話隻game係外判比人做 轉頭又話無可否認支那進步緊 原來比錢叫人做嘢叫進步

講左我想講既野

黑神話：隻猿

你真係無改錯名

中咩國風 啲景明明係日本景
唔講以為係隻狼mod
你要倒模我寧願你倒返啲仙俠olg果種
起碼唔使陰陰沉沉就當跟到歐美班

其實正正經經用取西經故事黎整都幾正
open world 坐住筋斗雲周圍飛

[日本AV廣東話配音]咸濕西遊記 笑撚到仆街

外判？

又有五毛一個po引晒出黎

又一隻

間公司先成立左兩個月,你地等2023再講
至於呢段片,參考2005年Killzone 2既"gameplay",可以到時睇下做唔做到呢個目標

老任隻Mario

屌你老味
段片D comment咩撚野journey to the west
中國game崛起
笑撚到我仆街
民族主義萬歲

個故事係唔係黑暗版西遊記(姐係倒轉版

其實你想同人討論可以去youtube呀，Reddit呀，大把鬼佬同你傾個trailer啲細節位有幾好

何必上兒登搏屌

出左先講野啦
成班支那仔打晒飛機

你當然唔會覺得錯

扮理性
換個account先啦

大陸嘢幾靚都唔會玩，預告呢啲嘢永遠比實物好，外國game都係咁何況大陸game? 一定唔打，送都唔會，只希望佢唔會食哂外國廠，如果唔係唔打機都似

可能係孖生細佬
或者最後係打唐僧

黑歷史：六四

好似話係當年個製作人起騰訊搞隻黑暗西遊記既online game，製完第3章講白骨精之後就比騰訊高層搞到變課金game，好快隻game就收左皮。
當年中二幾中意黑暗西遊記題材，諷刺天庭隻手遮天，用生死簿定人生死(例如孫悟空根本未死就話佢得500年命要佢死)，食細路(人參果樹)，西行路上隻隻妖背後都有天庭關係，作惡多端最後咩事都無，無關係個d無作惡都比隻馬嬲打死。
如果隻Game出到上面個d野，我都幾肯定起支那會過唔到審。

老老實實，魂like嚟講，唔計佢後面隻boss抄到隻狼獅猿十足，唔計佢個打擊感屎到好似用膠劍打怪，單講美工同畫面係好出色嘅

不過你都識講要keep到
你估開發3A有咁簡單咩
淨係資金都夠佢煩啦

企喺你立場，我唔覺得你有錯

佢未開發晒，我諗連十分1都未有
你睇佢個網又難search
仲招人才中
仲要乜平台出都未知

d畫面同色調太隻狼 冇乜特色
如果做到上面既效果就真勁

咪撚刺稻草人啦，講緊隻game關五毛撚事咩，邊個on9呀？你reading 拎u?

點解大陸咁鐘意用西遊記

又要講到連登問題咁，咩逢中即反，唔睇下屋企幾多嘢made in支那，唔理性咁反中 講緊隻game咩？

仲有查下咩叫五毛而你做緊咩先，不過同你講都晒氣，你reading同writing都唔掂

講得啱呀，但係難道你明知係made in China都買就唔係比藉口自己行惡？你容忍到日常品，iphone係大陸嘢，而我就容忍到大陸game，每個人指標唔同，點解連討論嘅空間都容唔下？（唔好話我屈你唔比人討論，你上面叫人唔好開po幫佢做免費ad ,但唔開po點討論？）

我容忍到其他人屌柒支那game屌柒開支那game post嘅人，有討論就應該要接受有反對聲音，如果接受唔到咪唔好開post囉

好多texture素材同效果都係可以買或引擎自帶...
騰訊隻天涯明月刀主打遠景植被咪買成埋植被素材speedtree掃出嚟
畫質從來都係可以俾錢堆出嚟

不過 七原罪 天主教 野蠻人半獸人精靈 呢d設定咪又係用到濫

你個世界得連登？
想討論支那game而又冇人屌，咪去百度或者啲講明「玩遊戲不談政治」嘅forum囉

我嘅arguments 目的只係叫大家試下客觀單純睇隻game唔好理係咪大陸嘢，因為本身大家都有用大陸嘢而又妥協咗，但同時唔知點解咁抗拒大陸game，我係嘗試指出矛盾點去話大家唔理性，所以終究我都係想討論隻game。至於五毛定義係收錢同發表擁護中國「政府」言論，我睇唔到自己meet 咗邊個條件。

唔滿意咪移民啲廢佬point?你個世界得香港？

你絕對有自由喺連登開post傾，不過唔好怨點解有人屌咁解

睇你想討論game定撩交嗌咋嘛

因為得西遊記冇反黨元素囉

一開始有反 跟住被招安

你真係照查wiki 五毛係用嚟形容邊啲人係香港人嘅一定知

你「理性咁」話緊其他人用支那嘢去合理化呢隻支那game果度咪就係同隻game冇關囉，點解討論隻game本身，而係要去評論其他人反呢隻支那game？

你reading, writing 拎u的？

大陸d老闆覺得唔係西遊、三國、武俠就冇人玩

冇錯，你有你開post，我有我屌
唔鍾意？quit連登囉
睇正負評都知邊個係少數派啦

討論係唔可以容許有人發表不滿？你唔講道理嘅

悟空反天廷算唔算反制度 搞革命

因為個審查制度太緊
早七年前我都上過去傾過啲遊戲制作嘅野
投資方驚呢樣驚個樣，血腥程度道德倫理題材選擇全部都有政治考量，最後冇做得成
西遊易過，所以只可以做西遊

咁連登有正評負評都錯啦，討論就一定要正評

大陸老mk好鐘意悟空 覺得咩鬥戰勝佛好型

你地自己亂尻咁改五毛定義話係香港人都知？住咗廿幾年香港嘅我就唔撚知啦。又係你叫我查我咪查比你睇囉。我諗你講緊嘅意思應該係打手而唔係五毛。同埋將同隻game無關嘅嘢帶入個po嘅唔係我，叫我又反駁咪要講返啲無關嘅嘢囉。最後你係咁話返我拎u 其實你係咪真係拎咗u所以吉中你痛處？對唔住囉

講害群之馬邊及得上你啲同志

呢個post有你endorse真係水洗都唔清

點解你可以定義邊個撩交嗌，一隻手掌拍唔響，你都要學識包容同接受不同嘅聲音而唔係要個世界圍住你轉

你唔洗咁認真覆

你由#34開始就帶咗無關嘅嘢入嚟啦（即係你呢個post第一個回覆，前面有冇分身就唔知），依家又賴人帶無關嘅嘢入嚟，因為你嘅無關先再引申更多基於你嘅無關討論

做藍屍都可以做到好似你咁自以為有真知灼見

連登正負皮有意義？咁你係咪承認自己條對馬片係垃圾，我自己睇完就唔覺，起馬唔值咁多負皮先。唔鐘意就quit 就更加on9,唔鐘意大陸驚又走入個po到？on99

係，你自己試下，啱定錯自己先知

會唔會係#20嘅你帶入個po先？

條片明顯scripted，graphic亦唔係普通機push到，留名等downgrade變垃圾
3A大廠都要downgrade，支那仔冇經驗冇技術想整到呢個quality？食撚懵咗？姑勿論到時啲UI/UX肯定有陣㭍味

支那擺明又想呃投資

呢句同隻game有關喎，佢真係一隻支那驚，所以我咪屌囉，呢個就係我對隻game嘅睇法

你再搵下賴到邊個

以game 論game 睇落真係唔差不過明顯打擊感仲係一pat屎咁，出到黎唔downgrade先算啦

你post嚟下，俾大家評下理

如果你咁講嘅我講嘅嘢都同隻驚有關啦。逢中必反，隻驚係中所以反。唔理性討論，你啲垃圾comment 冇point 咁反隻驚 都關隻驚事架。龍門任你搬架啫

你係咪唔知道「唔鍾意quit囉」出處
多負評咪就係多人唔鍾意囉，我唔會對依嘅客觀數字去辯護
我又冇話隻game垃圾，我只係表明立場
講到尾每個論壇都有佢嘅文化，你挑戰個文化，咪會被排擠囉

抵屌嘅屌柒你有人附和有咩出奇，戇鳩鳩亂屌人大家都屌柒你又有咩出奇

你知就好，你咁樣就係評論緊個 oomment唔係隻game

唔使你教嘅，你都可以覺得自己啱就啱，呢個世界就係咩人都有

最尾雲海開無雙嗰part明顯仲喺引擎編輯器度錄影
冇端端個resolution downscale到得720p咁blur晒，啲體積雲搞笑到

我只見到一條精心堆砌嘅CG片

喂brain，點解你會覺得正負皮係客觀數字，一個有篩選嘅評論方式何來客觀？假如我走去大陸，even 外國討論相同內容都唔會負皮比正皮多咁係咪代表我一定啱晒？無錯我係挑戰緊個討論區文化係因為我覺得佢文化有問題，正如大家挑戰中共政權一樣。

香港做？

其實今時今日用ue4整game, 我認為都唔洗太過期待佢會有幾神

個數字係客觀咁反映咗連登活躍嘅人點諗

咁就係一個無意義係數字，小眾同溫層嘅諗法連共識都稱唔上

你覺得咁嘅文化有問題咪繼續做
我就覺得冇問題
如果係遊戲業界嘅人，就當然唔可以充耳不聞啦
但一個玩家，討論敵國嘅遊戲又係唔係必要呢？
唔討論係咪就有損失？

你唔肯承認依個係連登仔主流想法姐

我就係承認同知道先作出挑戰。因為係有問題

有咩問題，請講

同埋依啲想法可以局限係連登，但唔可以成為社會主流想法，咁樣只會裹足不前

因為政治意見而先入為主同唔理性冇正當論點地反中國相關嘅所有嘢

點解反對討論隻game就代表咗反對討論中國所有嘅嘢？
同埋留意返，討論同立場可以係冇關系
反中一樣可以討論，問題係隻game有冇需要討論

我「所有嘢」講緊文化整體唔係單係個po。你代返「game」入去「所有嘢」就得。另外隻game有冇需要討論點解係由你決定，有人開po有人回應唔係就反應有討論價值咩？

做得幾好喎，真係支那野？

但係你自己都先入為主喎，點解未去了解就話其他人都一樣有用支那嘢，屋企一樣有made in china嘅嘢呢

反嘅有人屌，撐嘅都有人屌，呢啲係佢嘅自由，屌得啱嘅有人讚同，屌得錯嘅亦有人鬧有咩問題

支那驚

唔好玩啦大佬。冇made in China 嘢你生存到？外國人都做唔到啦

所以你呢啲咪就係先入為主，咁就唔好剩係話人，自己都檢討下，事實係有人住森林都生存到

藍絲不嬲都係咁
鍾意逼人做自己想做既野
諗起早排有d狗官叫人唔好反中
無人理鳩佢

因為人哋嘅政治意見而先入為主就冇問題

講緊依隻GAME應唔應該, 值唔值得討論喎
點解你會覺得「依隻GAME」反映咗整個文化
你覺得如果中國發明咗時光機, 連登仔又會唔討論?
如果中國嘅遊戲技術水評超越咗世界, 連登仔又會唔討論?
根本係借題發揮, 同本身個主題冇乜關係

係呀, 有人討論, 討論個POST點解存在囉
前面都講咗
「如果係遊戲業界嘅人，就當然唔可以充耳不聞啦
但一個玩家，討論敵國嘅遊戲又係唔係必要呢？
唔討論係咪就有損失？」

咁撚極端冇嘢好講。我見到個男人當佢係男人又先入為主？要除佢條褲check清楚先？一個norm 都可以比你講做先入為主，比起另一位遊巴打你啲logic真係

嘩，你井底蛙就話極端而唔係先入為主，啲龍門俾你搬晒

出隻戰狼仲好
加埋超能力，打9復仇者

拿拿拿
除左打擊感差D外
感覺唔錯
估唔到支產都咁靚畫面
不過實機畫面一日未出都唔會評價
你當UBISOFT死架?

完全封鎖咗佢，想睇佢嗲乜

用呢種畫面出金庸就正

封左唔好封右，平時可以睇佢有咩鳩嘢

又係trailer撚狗大法

又係呢種宣傳片當實機既片 中國一年有幾多條 無一隻整到出黎

對馬啲texture

ps4實機啊大佬
你試下呢隻係ps4 run會點
downgrade到變左第2隻驚tim啊
呢隻明顯出係ps5
不過幾肯定係初期畫面
會再downgrade都唔定

想玩
希望出果陣唔好係垃圾

見engadget話要到出都重要兩年左右
中國係唔係承受到投入兩年人力？

見遊戲科學請人請得都好common又唔係太專精，就咁UE4客户端开发，人工重要平過請做3d既。outcome可能只會是直路式咁打boss既game咁。

gphone 都唔屌 文化中國 反上腦了

我估係star wars force unleashed嗰種
玩家控制嘅悟空睇怕都係starkiller咁樣

講起star wars就醒起隻fallen order
咁大個sw背景你俾d咁場景我
同呢隻感覺一樣, 你話係日本場景黎我都信
上邊仲有人信佢場景做得好好
其實多數都係樹林, 山素材買素材堆出黎
大鬧天宮我淨係睇到堆雲, 同成堆怪係到玩無雙
話就話souls-like, 但玩到nier咁
姐係咁, 無budget既AA無野, 但吹到屌AAA咁真係笑左
根據E家完成度, 睇下佢2年後仲會點
同場加映又係細budget既驚, 睇下個分別, 我就唔明震驚d咩:

如果你用引導同提示來做一隻game既標準既話
咁souls所有作品都係糞作中既糞作

就咁睇其實幾吸引
買唔買就另一回事啦
正如支那嘢/藍店啲嘢

其實我都覺得當年六小齡童嘅西遊記係經典
但去到今時今日都係咁就有少少頂唔順
唔係事必要張衛健版咁trendy
好似周星馳咁調皮都得㗎啫
想強調馬騮精就咪整到個悟空咁似人類

最頂唔順係大陸普通話陰陽怪氣咁
呼呼哈哈咁哮喘一樣嘅送氣聲
依依呀呀咁走音一樣嘅忽然高音
啲日本動畫出中國人角色嗰陣哇嗟嗟嗟咁講嘢又屌人醜化
自己出隻驚配啲音咪又係嘰嘰呱呱
光榮出三國志都有中文配音
但都冇咁喴嘩鬼叫
講嘢講到京劇咁
咪撚同我講咩傳統特色
如果日本驚嘅角色講嘢能劇咁 歐美驚嘅角色講嘢opera咁睇下有冇人買

睇個戰鬥都覺得差覺得好嘅係咪真係應該睇多少少game先 同埋唔會抱任何信心 呢啲teaser睇下笑下就算

仲有過審

就算佢整得有幾好都唔會買 支那game 不了

俠客風雲都算,
俠隱閣呢D都拎出黎同太吾繪卷比就知你根本唔識野求其GOOGLE下就D基本資料就9UP

收左錢都做多少少功課啦,
低質打手

一睇就知國企打本啲假indie真大外宣嚟
成品有一成咁靚都偷笑
仲要肯撚定改埋啲濕鳩共產思想入去 寫臭西遊記
留返比左膠玩

傳統神話唔計，再ban冇野玩

你肯定souls無引導同提示？

一睇就睇得出
成隻game嘅環境都抄隻狼
最後好多霧嗰度咪隻狼櫻龍嗰段
講到尾大陸閪都係得個抄字
唔好以為 gameplay靚冇人知

打機緊要啲都up 得出

支那game不了

成日都西遊，好似金庸動作game吸引d

佢唔係曲線呢下好笑

5毛都俾少少質素吖，dklm笑死人

被格硬整成open world嘅遊戲
感覺上間工作室規模根本整唔起真實有內涵嘅遊戲世界 要用溫泉 斬竹 等呢啲copy & paste 收集元素嚟塞滿地圖
所以開發商要主打美術風格 裝備skin 電影感之類比較易控制方向

邊有咁多五毛，條友似係真心on9

佢自己查咗wiki話唔係5毛係打手

一開始用住大6 game 嘅水準同心態去睇，確係好靚嘅，但要講到同大作比就唔掂啦。
舊根斗雲同天庭嗰度啲雲已經好怪...

咁真心講孫悟空大鬧天宮係雲上面打好正常
講抄我覺得佢trailer隻狼爬上屋頂嗰陣時似resident evil3打boss

唔想再討論太多反正唔會有共識。我最後只係想簡單問一句。點解Sony奶共奶到雪雪聲都仲玩ps4?

垃圾

出左先講

金庸game自從俾啲垃圾公司買斷咗版權之後，有咩好game出過

得畫面靚，玩落唔覺得會好玩

依啲人嘅論點永遠係一樣, 槪括嚟講就係非黑即白「你都做唔到聖人架啦, 唔好扮高尚啦, 唔好扮好人做好事啦」

好簡單姐, 咪就係「奶共」程度有分別, 杯葛嘅難度有分別囉
杯葛一個遊戲業龍頭, 就會出現你所講嘅井底蛙問題

同埋不如你講下你心目中點謂之「奶共」先
你認為你嘅心目中嘅「奶共」咪係人人都認同?

成班打手都唔知有冇打過機，而家邊有player信gameplay trailer,tlou2 Anthem?? 出左先黎打飛機啦各位5毛

隻狼真係好正

我覺得抄足戰神

屌咪又係比藉口自己。三大家用機加pc 咁多選擇難條撚，ps4大作真獨佔一隻手數得晒，過一兩年又有pc。講到尾咪就係自己想就玩唔想就唔玩囉。其實底線都係自己set，咁你理得人條線放係邊啫？人人都要跟你個套咩

你話我非黑即白難道你地唔係咩？我日常生活做咗我自己覺得反共要做嘅嘢，但係我想退讓少少想玩下大陸game就係五毛係打手？

我鬼有話你五毛, 唔好套啲說話入我度

咪就係人人都有自己條線
咁你點解Justify連登個norm有問題呀?

都唔知你spin去sony奶共有乜嘢意思
ubi又奶共、epic又奶共、facebook又奶共、apple又奶共
你諗清楚你條線會帶嚟乜嘢結果先啦

次次d 支那game都雷聲大雨點小
你想人有咩期待

3A, 我笑左呢隻頂多叫2A

依條片分分鐘係cg嚟嘅
大陸人做事咩料大家心裡有數
上佢地官網睇，請人先用12k~30k
邊會請到人同你做依個級數嘅game
跟住公司商業注資金額得60萬人仔
如果依d 3A級game咁易做
個個發哂達啦

製作人係粉蛆，不了

無demo俾人玩基本上當睇cg片就得

日本風 但支那人物

我係中國人呀hi

其實係

仲有其他支那驚廠話走左去挖腳
隻驚應該爛產埋

通常做得暗黑系列(佢話黑神話吧)
都對現實會有一D 諷刺
所以只會抱住第3者角度去觀望呢個遊戲到底想諷刺d咩 最慘隻game係Made in China
整咩都要通過政治審查
我認為政治因素係創作既絆腳石
我真係想知道係呢個國家整黑暗game既極限可以去到邊。。。。

睇trailer 畫面其實我覺得有種熟悉既感覺，感覺係「好似係邊隻game見過咁」
到時「胎死腹中」都係gg

你地係咁覆幾條我完全block左既人
我都想知佢地up咩

唔夠講就通常係咁

為反面而反正ON9....
係就係支那野, 但係就咁睇gameplay 就知
係絕對有機會同dark soul, bloodborn, sekiro, ghost of tsushima 平分秋色

咁當然要睇定啲先
FULL VERSION可能會變差好多

劇情都唔會有乜突破
因為大陸過審好嚴 劇情改太多會話意識不良ban鳩你

班連衛兵真係為反而反 痴線
而家己經2.5M

美術直頭就係隻狼黎
特效出漢字呢下已經一樣樣
戰鬥冇得講即時動作已經係主流黎
不過劇情同自由度得條片冇乜野睇
隻game出到先有得講 假設佢出到

其實個問題好簡單
因為有啲人玩rpg唔會理背景 劇情呢啲野
咁佢覺得soul-like好玩咪玩囉
理得佢有冇創意 當隻狼mod咁 冇問題嘅
但係唔該唔好係度吹奏
以為人針對強國game 你叫印度出隻阿修羅大戰日本版隻狼
玩家咪又係屌

好on9
先不論政治因素
得30幾人整出嚟嘅試玩已經有人吹奏到goty
你話係歐美or日廠都算 ,中國出過啲大作令某啲人咁有信心覺得呢作唔會伏
而且宣傳欺詐呢家嘢大家見過唔少啦
仲要係中共呢啲可信度為0嘅國家
打手收皮把啦
建議你哋去香討搵班愛國藍屍買飽佢

大外宣道具有咩值得吹奏
唔講美國3A大廠
隔離Bandai都屌打佢

如果佢地離開支那係其他國家做返中國風新時代game就可以一戰
先唔講政治，你係支那做到隻game幾靚幾好玩
個故事乜柒都審查就一定係鳩
最後只會淪為一隻靚畫面爽game

連登仔其實係咪唔識英文?
啲top comment 一睇就知係大佬仔嚟

*陸

真係game play咩 宣傳片黎遮
就好似d垃圾手機game廣告 宣傳片畫面全部都係假

我唔介意開發者係中國人，但好介意佢係粉蛆

怪力亂神
大陸禁架喎

一聽到北佬啲卷脷口音就己經熄左，搵番個台灣人黎配音先有意慾睇

有質素？連聽都唔想聽到，咁點睇到有質素呀？

喱隻唔係遊戲
係外宣工具
個post應該搬去時事/政事台

條片唯一既用處就係比我睇下ps5實體gameplay
雖然大陸野可能連d片都係假

換個題材可能會試吓
但係又西遊記,睇到想噁

國產邊到國產

支那game, 完

屌你老母 戰狼啲動作都好精彩呀 去唔去睇呀屌你

唔似ds喎 個gameplay十幾隻追住你打 打落仲要冇乜硬直 打空氣咁

Ban得啦宣揚神鬼之説 整幾尊習總神像就比你出

乜撚野魔改

之前有咩西遊記好玩?

我覺得幾好
西遊就根本就係rpg
唔用黎做game先on9
不過電腦玩的話我就要換機

大陸仔淨係識西遊記，咩game咩戲都要有孫悟空

先唔講係支那野
俾個參考你

EA嘅Anthem

你唔講我已經唔記得左有隻咁既野

去死啦
咁撚多大作好玩唔玩 打機要緊

三國 西遊 西遊 三國 三國 三國 西遊又係西遊
望下隻大聖歸來再望下你個賤種政府既審查
隻game真係出左先再開post啦打手

台仔啲乸型口音

個post咁多支那仔

好撚多以前Block晒個D

唔信係真gameplay

就係冇,對西遊記嘅印象咪越黎越差

西遊無乜興趣
整到武俠大作再講

哂尻氣啦，到作品推出咪又係同隻乜鬼戰馬一樣，預告片就推到啲野最好 啲野靚一靚，最後咪又係一舊屎

我入嚟睇連登仔盲反

我喺遊戲界工作
可以很很肯定話你知呢個budget唔好話AAA
連一隻普通嘅game都唔會整到

隻猴?

隻game有陣柒味
似propaganda 睇youtube 勁多支那人comment
玩完大叫屌！中國好撚勁！
揚威海外！
鬼佬都玩中國遊戲！

香港就仲係LF2
所以話D繁體蝗屌柒你港仔80後90後果代成事不足係好撚合理

其實你有無睇過條片, 真係gameplay黎

我覺得華夏文化確實偉大，但不包括支那

買強國製game 送backdoor 是常識吧
clean network, clean software

真係出到先再講LA

睇片就知真係gameplay，唔講以為你玩過
未見過支那trailer呃投資？

畫面靚係因為用咗人地UE4嘅3A級遊戲引擎開發

今時今日好似unity / unreal呢啲commercial game engine 已經有大量3d模型、材質、程式編碼、特效同場景，乜q資源可以買到，要幾靚有幾靚。

任何人都可以買嚟切返隻似模似樣demo game 出嚟呃下人，根本就如同買罐頭炒菜一樣

老實講唔少designer整啲game resource 放上去store賣比人用，分分鐘仲好搵過整隻game出嚟賣

讚又好踩又好 講多無謂
出左正式版gameplay先可以作評價
皆因大陸驚幾乎全部呃鳩人 宣傳片同現實完全兩回事都唔係一兩次既事
唔係話睇唔起人 但係一個課金遊戲大於其他一切既市場入面
要相信有game廠咁大志向真係近乎0 之前個D咩國產主機都比人笑撚到仆街 所以討論咁多都係晒氣 起碼要有demo先可以定論

演示唔等於GAMEPLAY,條片只係砌出黎,有冇睇過大陸手機GAME D廣告
整到又3D 又有UI,好似真係GAMEPLAY咁,但同隻GAME一D關係都冇
而所謂GAMEPLAY只係用引擎去整出黎

而呢隻GAME好可能係騙局實際完成都冇1%,只係整條宣傳片去吸引人投資
最後可能走佬,大陸唔係第一次玩呢D野

對馬戰鬼好評如潮喎

見到呢隻game好多友仔出來講咩真係gameplay來
唔識不如虛心少少, 唔好話人盲反啦
前面就黑魂, 後面就無雙
點樣真係gameplay法呀

咁係咪同佢一開始講既野一樣先？成品咪又係唔同。仲有呢隻野仲要大陸主理，到時隻悟空出泥咪更加九唔搭八

出條預告就當成品，岩架啦 到時比世界睇吓乜嘢叫中國

對馬係有少downgrade，但唔係Anthem果種離譜到第二隻驚咁囉
比唔上ladt of us, rdr 2呢d畫質
但都係console畫質數一數二啦
邊到算係屎？咁有8成驚都係屎啦
唔好樣樣都非黑即白咁

哦，咁唔好意思囉，不過隻悟空就一定係屎泥，咁又得唔得？

係中國入面玩仲過癮
日日都係生存遊戲
打妖魔鬼怪

起得我底就麻煩追多幾個post先

我開嗰幾個post原意係想針對New God 美斯嗰班打手，擾亂佢地討論。後尾發現冇用，因為tvb 打手根本唔止一兩個，班打手只會入佢地自己友開嗰啲post討論，營造tvb好多人睇嘅假象

如果你入過tvb日任post，應該會知我不嬲反開tvb

見到中國網友已經爭論緊要賣幾錢先合理

班友都幾好笑，間野仲招緊人而且連過唔過審都未知啦

係犀利既，好可能係中國遊戲產業既新指標

所以呢隻game必須要fail

咁唔出奇，基本上條片已經係佢開發左既全部
根本唔太可能做到咁上下既成品
同埋係純engine gameplay

一間咁既規模公司連成品係未來三年內都未必有機會出到,
但就肯花本錢係兩岸三地同埋歐美宣傳,
連建制用開五毛PR都動員埋,
條友話為左招人?
大陸仔都唔撚信啦
明顯係為左吸引投資OR牽涉其他金融操作

真係出到隻有突破性/驚為天人既game既話其實係對遊戲界/玩家對有好處既

不過支那製作就算鳩數啦，多數都係抄鳩人地當新野，換湯不換藥既垃圾架啦，仲未計一大堆自我審查，咁既環境點出到正野

我覺得支那製作係得太吾見得人
大陸單機game其實直上steam可以唔洗審查
個時太吾唔識搞審查又要拎錢
所以先上steam
後尾爆紅先上wegame

#12186

Windows Cortana 狙擊系統 v1.3

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

大陸野，單機等bt

下次再有人 cap 呢堆圖可以貼呢個 post 反擊

就算出左都唔覺得支那人會比錢買
佢地啲版權意識真係世界級 到時肯定大撚把破解版

god of war支那版

on 撚99, 咁係咪要去深入了解林鄭同雜種先反得佢地?

出到黎有一半先算啦
不過中國game不了啦

留言好撚酸

三百幾萬view

花木蘭都千幾萬VIEW啦, 咁係咪就要支持呀

BTW 係反對嘅就用不推文啦, 上面仲響度推, 由個POST沉啦好嗎

隻game到出嗰陣畫面有7成都當你贏
大game廠ea，ubi呢啲畫面都縮水
我唔信呢間支那廠仔會出到呢個畫面

佢出到隻驚果時unreal 5已經普及左了, 到時佢畫質都過時了
佢條片只係用性能極高既pc將unreal 4既效果開到最高show出黎
咪同以前ubi, anthem d trailer一樣

女神同你示愛同豬西同你示愛你係咪有同樣反應

巴打厲害

比喻錯誤
個例子應該係見到黃小芬幅相你話佢好撚索好撚正
但發現左佢係藍絲就話佢個樣生得好撚柒

你會唔會因為藍店好食而去食？

到時goty就好笑，全世界得香港人屌
隻furry怪果d毛根本未有其他game整到
mhw雷狼龍都係差幾皮

你都on撚9
前世未玩過驚, 仲goty咪笑大人把口啦

出倒先算啦，好似有人上過去個工作室係得30人，今時今日得30人想做3a？
就算真係出，冇3,4年應該都出唔倒來

30人入面已經有高層走咗

遊戲科學的聯合創始人楊奇，是《黑神話：悟空》項目的主美。在觸樂網文章《如今我風華正茂：遊戲科學是如何製造<黑神話：悟空>的》中有提到，現在遊戲科學團隊非常缺技術美術，而且國內也沒有太多成熟的技術美術，有的“都在騰訊、網易這種大廠裡”。遊戲科學正缺美術呢，外面來人挖牆腳，真要是挖走了幾個，簡直是要了團隊的命。

殘體網

樓主 唔係唔知 你po關於大6所有野都會

樓主分明玩野

啲傻仔以為AAA=trailer畫質靚
仲有班弱智將AAA=好玩神作

明明AAA只係marketing標示自己大團隊高成本製作同宣傳嘅作品

五毛打飛機打到話條trailer正過其他出咗嘅game

你開咁多分身做乜

支那人就係咁撚一樣全部窮開見錢開眼唔會合作做得成一件事

DEEP DOWN

點都唔可能係GOTY

DEVIL MAY CRY?

劣根性

對著呢D傻西cap佢圖就得嫁啦

其實係唔差
等破解版

試過anthem 都未識死

開頭話個工作室為理想離開騰訊
依家又走

我諗起當年sleeping dog出gameplay影片。
但等等下間公司唔夠資金就執，個陣諗住胎死腹中
隔咗好耐有公司接手幫手。 點知話想出2個陣 幫手個間野都執埋

有好多人其實都冇咩研究過就反左先

呢隻game係由一班大陸遊戲算係頂尖開發者因為唔爽騰訊淨係顧住搵錢，為左完成佢地既夢想，佢地六條友幾年前離開騰訊後自己成立工作室(Game Science)。宜家全部成員大約得三十人(3A遊戲一般要二三百人團隊一齊搞)，全部大陸人，冇外援冇外包。

連登就肯定大把反中，大陸game就係原罪。不過其實香港market細到冇影響，而且網上評論係一致好評(或者話99:1)，連God of War開發者David Jaffe都爆讚。

講起西遊記市場香港人可能唔係好知，1986套電視版西遊記當年播到全東亞都好流行。你睇youtube comments就知泰國、越南甚至印尼馬拉都大把人話勁勾起童年回憶。加上大陸人宜家有錢左咁多，狂熱fans可能會狂買推高銷量。推出後一年內我估會成為歷史上最好賣既單機game。

我只係純市場分析，唔好咩都拉埋政治講。

出到先算, 就算出到都唔知有冇Trailer 7成,你睇佢圑隊已經細, 出完Trailer仲要比其他公司挖走D人,中國人窮開有錢就背信棄義乜都得一D錢以外既價值都冇, 點會做得成一件事, 9成9隻GAME都出唔到

就係佢俾人挖人先覺佢大機會出到
佢的確係俾人挖
但挖得走既唔會係最核心果班人
你又知唔知佢俾人挖人後，收到數以千計既求職申請？
大陸做遊戲做左咁多年
人才同經驗肯定係有累積到
終於等到一隻令呢班人想打造既game
開發團隊唔會成問題

投資方面，trailer咁多好評後係肯定大把人肯出錢搞
何況原班人馬都有d錢

強國野睇定d先
多數trailer 造假
唔係就團隊解散腹死胎中
或者比唔夠錢/小學雞發瘟搞到過唔到審查

歷史上最好賣既單機game
打到成地精

風格玩法最類近既arpg/act已經係skyrim，witcher 3都排緊18，23
隻狼DS3直頭唔見人
cyberpunk 2077比人吹到上天都未必做到
憑咩你覺得會上到歷史第一

老實講，唔講原產地，唔講政治，睇左5分鐘gameplay已經覺得悶。
靚係幾靚既，不過睇唔出玩法上有乜嘢突破，咪又係口口口三角，儲夠氣出無雙。72變你估都估到係r2特攻之流，咁都好吹奏

改四大名著，打打殺殺，風格偏黑暗
喺中國呢個連mc跳樓都唔俾既遊戲市場上想出都好難，就算出都可能要做大量改動，變左四不像

從來唔懷疑中國有冇呢個技術人才，但係市場唔容許佢地發展

只係簡易版DS操作系統都無咩新意
仁王, the surge呢d都ko佢幾條街
個變身係9既, 成堆怪玩無雙?
跟手變左隻野飛下當潛行?
所有細節都係為左令成段片睇落好睇
睇落好似好wow咁, 認真睇其實無乜遊戲性

完美，企鵝，騰訊一定搵盡方法封殺

分析你都9既
拉埋電視市場同遊戲市場黎講,
仲有睇你講既陳年劇有幾多E家係Gamers啊?
Marvel出驚都唔夠膽咁講啦
成為歷史上最好賣既單機game
你知唔知歷史上最好賣既單機有幾多銷量啊?
有300萬已經要還神啦, 你GTA零頭都無啊

水滸傳官逼民反

好耐之前係youtube 見到個trailer 覺得個故事好吸引.

鬥戰神當年口碑大幅下降所以騰訊先裁人並轉盈為利
並非班人因為騰訊為求盈利而出走,
打手為求炒作倒果為因,無恥

當年口碑大幅下降係因為個game變到靠俾錢就會贏
一件武器可以賣幾萬人民幣
口碑先會跌
你先係倒果為因喎

「純市場分析」「唔好政治」

五毛扮客觀
出都未出就得出史上最好賣單機game
睇五毛打J笑撚死我

10K請文案/40K請programmer出到歷史第一單機game?
笑撚死人

文案要求一至三年經驗開萬零蚊有咩出奇？
40k人仔請三至五年經歷programmer有幾失禮？
呢d人工係當地可以係高過九成人
人工就算比起Blizzard都唔係低好多

唔係人力成本越貴質量就越好
大陸developer既性價比係數一數二好 (另一個係馬來西亞)
不過一直俾資本玩死晒，只係出d俾錢就贏既低級手機遊戲

慢慢打你嘅歷史第一J

係啊，條trailer好好玩啊，game都唔洗出啊
On99，收皮啦支那驚

Bilibili 3日2000萬播放

騰訊鬥戰神既一開波方針就係只重口碑，謀利次之，

剩係個宣傳ＣＧ就撥到八位數人民幣
但係同一個製作班底龍頭蛇尾，半年研發時間剩係夠人玩一個禮拜
再加上職業平衡朝令夕改，社交系統完全不討好
而且一開始經濟設計失敗令到工作室有機可乘
所以遊戲人口断崖式崩溃

結果就係因為賠上口碑，現時團隊退出問責，之後方針先轉為課金盈利止蝕

唔好再倒果為因THANKS!

咪戇鳩
一隻AAA淨係一team 負責proofread文字嘅人已經講緊7位數字筆直
仲未計translator同voice actor
你個source lang 仲要係中文
世上有幾多精通中英文嘅人會做呢行

不過講嚟都陡鳩氣
你哋都係想帶風向洗走啲有用嘅post唧

拉

cap圖一年後兌現神話

係發售後一年

出咗gameplay通常都出到，得trailer就未必，同埋依家都紅咗啦，MS同sony分分鐘課金搞獨佔

世界上最好賣單機game，嘰一聲笑撚咗出嚟，照條傻閪咁講中超應該一早變世界上最高水平嘅足球聯賽

Hollow knight 兩個人都整到咁大隻game，30人冇話廿唔得ge

拎隻2d indie嚟比又過份咗